我唔係散水撚，只係有常識既毒撚。

推一推

咪撚再打陣地戰
下次隨時拉1000個

算啦
啲人唔識策略一尾叫人打
蠢到

推

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

唔只無謂既犧牲
直程遊行本身都好無謂
出去送頭好on9
係有料既出外國做多d有意義既事 ...
之後番黎香港抗爭仲好...

自己臨場思考啦 同隊友講咗要走 佢哋要留都無法
唔好忘記不被捕係其中一個宗旨

又無嘢攻
又無嘢守
點解要畀班狗迫打陣地戰
勇武手足好珍貴
黑警正面對抗唔係我哋強項
我哋要繞過黑警去達成我哋增加管治成本嘅目的
以最低人命成本攬炒香港

冇目的都唔知班人係咁拎mic話讓路比勇武做乜鬼

推！！！真係唔好戀戰

人哋打死都唔走你吹唔漲㗎喎
次次都係有班人點都唔肯走㗎啦
自己諗好自己下一步要點做就得
其他人有時真係理唔到咁多